5旬土籍男廚涉姦20歲內地女 微信相識靠翻譯溝通

由內地來港旅遊的20歲女子，前年11月透過手機通訊軟件「微信」認識年長逾30年的土耳其籍男廚師，惟剛相識即日，男方便要求到女方下榻的賓館客房聊天，期間在賓館內涉嫌將女方強姦。男廚師否認一項強姦罪，案件今日(29日)在高院開審。

涉案52歲被告AKKOYUN Mustafa，被控在2016年11月15日凌晨，於尖沙咀重慶大廈的一間賓館房間內，強姦當時20歲的中國籍女遊客X。

控方開案陳詞指，事主X於案發前一晚因喝了過量的酒，需送院治理，出院後她回賓館睡覺，並透過「微信」的「搖一搖」功能認識被告，二人溝通時主要依靠「微信」的翻譯功能。他們相識不久，被告便要求跟X見面，X起初以身體不適為由拒絕，被告堅持見面，最終X准被告到賓館逗留20分鐘。

控方指被告進入X的房間後，雙方聊天一會X便睡着，X醒來時見被告睡在她側邊，試圖摟住她和吻她的臉。X用簡單英語說「no」和「out」制止被告，但被告未有理會，更強行吻X的私處並與X性交，過程中被告沒有使用安全套。

被告離開賓館後不久，X便立即致電999報警，報稱遭到強姦。X在警署協助調查期間，被告仍用「微信」跟X聯絡，警方遂指示X約被告在尖沙咀見面，趁被告現身時將他拘捕。

控方指，被告在警誡下表示，當晚X睡了後，他在另一張床休息，他堅稱除了用手推過X的肩膀外，與X便沒有其他身體接觸。惟法醫發現X的陰道有被告精液，被告今日在庭上便承認曾與X性交，但聲稱是在X自願下進行。

控方透露，X在事發前已因家事感到不快，受情緒困擾，更曾經因自殘送院，需轉介給精神科醫生跟進。但控方強調，X有情緒問題並不代表她的供詞不可信，相反被告卻利用事主這方面的弱點滿足自身性慾，明知事主不願意，仍強行與事主性交。控方明天(30日)開始傳召證人作供。

控方指，被告在警誡下表示，當晚X睡了後，他在另一張床休息，他堅稱除了用手推過X的肩膀外，與X便沒有其他身體接觸。惟法醫發現X的陰道有被告精液，被告今日在庭上便承認曾與X性交，但聲稱是在X自願下進行。

無做過又要一開始講大話

內地女子？
ok

其實我想知如果本身條女願意之後反口真係唔知點揾證據證明自己清白

連登仔：多謝張超雄

勞質糾紛

住重慶仲夠膽搖一搖

條大陸西想食洋腸炸